有藍絲整咗個網抹黑我哋

做咗咁耐臥底 終於有收穫

又唔見佢哋講吓警暴
佢哋已經不斷將個網傳出去
下面一個係中文版一個係英文版
大家快啲一齊report

GoGoGO

搞撚死個網

光

復

香

港

點report ?

時

代

Push

革

命

起佢哋domain同ip先

我係用呢個
雖然都唔知有冇用 唔太熟IT

How to report

我都想知點樣先可以有效舉報到佢哋個網 有冇手足識

推

幾好睇
勇武手足成果集

Registrar Info
Name
Network Solutions, LLC
Whois Server

Referral URL

Status
clientTransferProhibited
Important Dates
Expires On
2021-01-07
Registered On
2020-01-07
Updated On
2020-03-08
Name Servers

216.239.32.100

216.239.34.100

雖然睇唔明但係好似好勁咁

推
成個網根本將事實扭曲

點樣report

推
請pin

唔明

Pin了

可以點搞

推推推推推！

Reason 點寫好

Checking Domain Name

Domain Name:

Top Level Domain: ORG (Organization)

DNS Lookup

IP Address: 23.236.62.147

Geolocation: US (United States), CA, California, 94043 Mountain View - Google Maps

Reverse DNS:

唔敢入 驚佢紀錄左record

放張J圖先

Pushhhhhhhhh

唔係一段時間咩？

pishhhhhh
留名等高手講下可以點

特登避開唔提

推佢老母

去佢租domain公司投訴？

佢location係一間叫Agbayani Construction

需要IT高手

仲幫佢宣傳

油塘果單搵人畫晒圖做晒 3D animation, 又有日文翻譯, 好撚揼本下:

問題係點會有人咁on9 搵個咁高難度既窗來跳樓, 仲要佢自己都quote 支那01話死者非住客, 始終都係解唔通.

Domain Name:
Registry Domain ID: D402200000012308019-LROR
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2020-03-08T03:47:55Z
Creation Date: 2020-01-07T13:14:52Z
Registry Expiry Date: 2021-01-07T13:14:52Z
Registrar Registration Expiration Date:
Registrar: Network Solutions, LLC
Registrar IANA ID: 2
Registrar Abuse Contact Email: abuse@web.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.8003337680

Registrar abuse content email 投訴

睇得fake news太多
比大家平衡下心理

投訴

Registrar Abuse Contact Email: abuse@web.com

Pin this

投訴

Registrar Abuse Contact Email: abuse@web.com

已report

好

仲要用美國web
基本上係美國佬出錢請藍絲同林鄭搞鬼

識DDOS就攻擊佢ip同website

animation 個speed 調左
同現實完全唔同

push

笑咗

Report website

又幾齊全喎但歷史只可以由勝利者填寫

R.A.P

推推推

推已report
屌你老母藍絲狗跟風做乜撚文宣全家武肺

大力一推

REPORT係有用既話所有黃絲文宣網一早死撚哂啦，有冇腦架

有冇諗過你唔攞上嚟講根本冇人會care

點report??

但係裏面都冇假消息，好似剪報咁， 全部都係新聞嚟

有冇黑警編年史？

咁究竟中間個窗打唔打得開，咪點有人用手推到佢

我哋整返個同樣嘅網站咪得

要report

明顯係有人出錢搞呢壇野

屌你老母 殘體字 返支那啦

有冇人有用防毒軟件，例如avast嘅？
可以click右上角嘅avast button去「不信任」個website

樓主好野

眼見連登愈黎愈多分化post, 大家可唔可以冷靜處理

如閣下認為本網站立場不中肯並想理解事實的另一面，

請參閱t 蘋果日報 與 立場新聞.

用個truth字就係truth咩

report之前係咪應該用vpn等工具隱藏自己真實ip先

已經睇過哂所有「真相闢謠」
有D係有說服力既，呢樣無可否認
有D係格硬黎既
比例就一半一半啦

重點係，大家一定要清楚，假消息一定會有，黃圈內傳遞既唔會100%係真相，最重要係，所有基於真相既指控(721, 831阻救護員, 周梓樂阻救護車, 612開槍, 理大踩人, 油麻地撞人, 電單車撞人) 好多好多, 佢個網都係冇提及既

唔好墮入藍絲四兩撥千斤既遊戲，唔好嘗試去堅持證實無法調查既消息，永遠只提及有直播、有新聞、有真相既內容，佢地係束手無策架

其實幾好睇
我覺得講真相嗰個session又真係唔差
即係我信唔信一回事 但佢地喺佢地既立場上做緊factcheck
相反連登仲係大把人po一舊野出嚟無人fc就信到十足

樓主做得好

呢個site fb有落廣告

藍絲真係以己度人 跳樓前要做倒立熱身

Push
721
831
101

連自己人都唔知有, 重要係人地抄鳩我地

點Report?

T r u t h - h k. C o m 呢個domain係由Wix管轄，Wix 嘅Registrar Abuse Contact 係abuse@wix.com
Wix嘅Abuse report web form係

真心唔知 save低佢先
其實呢段時間最好係喺啲social media落多啲廣告加下個engagement
琴日都同人傾起有網無promote呢個問題

pish

by WIX ?

Reported
推

邊有咁易

Wix 嘅 terms of use 就咁寫

you confirm you own all rights in and to any content uploaded or provided by you, or imported, copied or uploaded by Wix Services for you, to your User Platform (“User Content”), including any designs, images, animations, videos, audio files, fonts, logos, code, illustrations, compositions, artworks, interfaces, usernames, information you provide for the purpose of creating a subdomain name, text, literary works and any other materials (“Content”), or otherwise have (and will continue to have) the full power, title, licenses, consents and authority, in and to the User Content, as necessary to legally access to, import, copy, use, publish, transfer or license such User Content, by you and us or any of our affiliates;

如果佢有侵犯攝影師們版權就要識投訴啦

DDOS

唔勁, 用WIX
即係啲外國快速起網頁果啲

Reported

點report?

你唔講根本無人理

Mark低 返去用電腦搞

Pin this

同問

我依家都係等緊IT手足指教

IT高手

喂呢啲來歷不明嘅網唔好亂入啦...
仲要對家整
都唔知有無毒

推出去tg, ig share

有冇tools可以人肉ddos佢個網

For t r u t h - h k . C o m:

但根據 wix 嘅terms of use, 只有copyright infringement呢個理由落手，見#165

用戶只要造訪這些惡意新聞網站，不必點選網站上任何內容就會被下載惡意程式 LightSpy。

屁股跟腦袋倒轉 就是籃屍特徵

有無人整咗黑驚暴行記錄網？

攞

Do sth

reported

都host咗係Google cloud, Google cloud abuse report:

未睇Google cloud terms of use, 未知可以用咩理由有力啲

又話美國佬搞事又用美國野

有手足整撚左就快一年

你條五毛狗又幫藍絲宣傳?

其實report唔好期望真係會有用，黑驚暴行網都無事

不過照report咗先

Terms of use 來了

What we expect from youFollow these terms and service-specific additional termsAlthough we give you permission to use our services, we retain any intellectual property rights we have in the services.Respect othersMany of our services allow you to interact with others. We want to maintain a respectful environment for everyone, which means you must follow these basic rules of conduct:- comply with applicable laws, including export control, sanctions, and human trafficking laws- respect the rights of others, including privacy and intellectual property rights- don’t abuse or harm others or yourself (or threaten or encourage such abuse or harm) — for example, by misleading, defrauding, defaming, bullying, harassing, or stalking others- don’t abuse, harm, interfere with, or disrupt the services

Up

一齊去report

我都唔識 但點解唔試下呢

畫果個自己有無笑出黎

Group 返一篇過 無咁亂

好多人都唔知

手足嘅作品集

點解好似LOAD得咁慢 係我問題定咩

#free#p推呀屌

再推 已report

大家做少少嘢快啲report

有record又點 咩網都有record啦

頂 邊撚個跳樓係會擺哂高難度動作

1. 影片中人士在墮樓前一刻明顯是清醒的，否則不可能在窗戶外維持半抬頭狀態。墮樓人士既然清醒而又沒有掙扎，表明他自願爬出窗外的解釋最為合理。
因為凍屍尼，都凍僵咗

2. 墮樓者可能先把他的背包拋出窗外，向在樓下的途人示警以免墮樓時誤傷無辜。
可能,咁背包呢，識飛？

3. 在香港，大部分的物管公司會把天臺上鎖。
懶係關事，鎖完咪仲難去自殺

4. 墮樓者在窗外把身軀和雙腿靠牆。以此作為支撐，壯健的成年人有能力在窗外維持倒立三十秒。
你自問自己得唔得，btw你老味你自殺之前會挽倒立?

5. 事發地點的窗戶只有頂部的氣窗能夠開啟。沒有可能有其他人能透過窗戶中下的梗玻璃拉住窗外的墮樓者。
你老母成個人都爬到，我手拉撚唔到?

講到尾，冇cctv已經明咩料，對唔住手足

有咩Fack咩Check阿
完全憑空想像

Tui

勇武

搞乜撚野連習近平都有

點report 啊

用Wix喎
去同Wix Report啦

咁又唔得咁講嘅
好多巴絲提過我地唔應該留係同溫層
呢度唔care啫
唔知外面點睇
都應該針對下
唔係俾佢地有一日成功指鹿為馬就好大鑊

歡迎起我底 P牌引戰狗

冇咩人知既網?
你點解要放上黎幫藍絲宣傳?

個標題仲要簡體字
report到佢老母收皮

個group成5千幾人 藍絲不嬲都係冇腦亂咁spread比親戚朋友，你淨係見點解藍色youtuber可以掘起得咁快就知道佢哋個傳染力有幾強
Btw起你底已經見到你係分化狗 又block一件

I love卧底手足

Reported
Fake news/info

真相真相收撚皮啦

推 how to report

事實都report??

事實上個網啲內容真係假嘅
多謝幫推

AGGER

個網好撚高質，同以前我地認識既文宣好唔同
我地唔可以再輕敵喇真係

[member] 預咗啦 [ /member]

佢地既嘔心瀝血咪又係整垃圾 匿埋一邊啦藍絲

點REPORT?

推 連網絡戰都輸
連登真係冇乜影響力

跳出同溫層
對家都識進步 report咗先

1. google who is
2. 是但揀個who is嘅網入去
3. paste條垃圾抹黑link入去

唔明點report

警狗發現 block 漏左你

真係要進步，剩report 唔夠架

點REPORT

1. 上Service provider網搵Abuse report form
2. Quote返佢violate 咗terms of use邊條Term
3. Submit

我#222寫晒做法Quote晒啲Term俾埋Link 啦

樓主pin呢個啦

中文網站個標題

"紀錄"兩個字 用嘅係 殘體字

共匪思想真係智障+垃圾

A

好多Fake news
證據闢謠同造謠冇分別

最頭兩個
【證據闢謠】上水12.28被制服示威者正在嘗試開槍
一名示威者在上水購物中心拒絕將手指從警察鎮壓步槍的扳機上移開，由於附近有平民與記者，警察最終只能使用武力制服他。
冇可能係警察對正個面搶到槍，冇可能個人背對支槍黎搶槍

【證據闢謠】示威中安排卧底警察，是國際標準中常用方法
在世界各地的警方，運用卧底警察是合法及有效停止暴亂以制止情況進一步惡化。這做法在世界各地的警方都用來處理暴亂才能有效控制示威場面不會惡化。
用真新聞Source但寫假野，有機會違反美國憲法寫成符合國際標準(佢地通常當美國=國際)，美警沒有任何理由滲入抗議活動寫成美警會安排卧底警察滲入人群

行動post

舊野垃圾唔垃圾 又或者run唔run都會Report咗先
不過真係好難唔恥笑佢地班低能
可惜佢地又真係夠盲目 盲到好團結

上面勁多五毛帶風向，話咩高質文宣網

其實只係真新聞假描述

推爆佢
食屎中共文宣機器扭曲事實

Pin 呢個

做得好！

新奧運項目花式跳樓?

已用呢個report

藍絲講警暴你仲驚啦

手足做到嘢

啲英文真係好撚柒

721 831 101 1111

班撚屌唔當警暴係警暴，又唔係打自己，食花生 。根本佢地當打人係教仔

好條毛咩 全部係對手足不利嘅證據

好有用

啲日文都係啦，一時又窓一時又Window個外來語假名
九成係Google Translate

其實都可以有兩個大隻佬推佢出去嘅啫
又影唔到入邊

即係真啦
仲有101 1111

推，要推死個網

其實後真相年代
澄清不嬲冇用
最好playdown所有澄清
所以樓豬係做錯咗

個藍屍group叫你幫佢share
你又真係幫佢share
你整得死個網咩

麻煩晒巴打, 前晚報左次無人留意到

Done

佢地整呢張圖個陣自己唔笑架咩 點樣用上身既力咁大力推自己落去呀 仲要個窗咁細 玩體操咩而家

大家咪撚click入去
btw依啲網死一個都會再多一個
最好report同冷處理

可以響個咁窄既平台倒豎蔥都作得出
藍絲創作理論同幻想真係會嚇你一跳

Report

推呢個

其實佢都不過係quote 返啲新聞出嚟有乜好投訴
大家應該多啲睇下唔同新聞就真
尤其是勇武手足做啲嘢黃媒輕輕帶過好多自己人都唔留意
一來連自己人做緊乜抗爭都唔知
二來被藍屍質問時反應都畀唔到真係見到都尷尬

睇完覺得無乜野
少少事都放上個網到咁
我地手足 腳爛手爛 劏開肚
成頭血 昏迷 有死亡
有被自殺 全部死因「無可疑」
其實我地應該都整個網 英文被 客觀講番hk人受左咩苦
popo點對人果d

大家好 我哋係一班朋友希望幫到有需要嘅小朋友 我地明白連屋企人都唔幫你嘅感受 但你要知道 你有一班手足 家長同我地喺後面幫你 有需要嘅小朋友可以搵我地

Agger

係唔係有警暴同藍暴list?

點report有無教學

唔知有冇用 幫你推

即刻report

Reported
幫推

不如一邊report
一邊拎啲相寫相反描述
好似前面巴打話 勇武成果集 咁
有無得諗

因為藍屍好多時
有比我哋更珍貴稀有嘅圖片

支持
倒轉黎描述就係反擊

跟柯打做

呢個作用係今佢係google 上search唔到佢，但係佢個網會一路存在

推得自己出去
就死撚咗啦
點仲hold一段時間先

其實係咪啲法科嘢
計啱時晨先跌

叫得自己做truth都唔方好野
極權主義既人諗野一撚樣

佢quote啲偏頗報導出嚟
乜撚普通新聞

對付支共 就係要騎劫佢哋

Pish ar DLLM

點搞 唔好淨係講

一連串都係高難度動作
相信要體能同柔軟度都好高至做倒

721831

睇唔明 請問可以點幫手

屌你老母，一撳入去內容都未開始睇，就見到殘體字。唔撚識繁體字都去google translate喇，專業少少ok?

port到佢個網收皮

真係藍絲邊有咁好心機整個網出黎 咪又係港共課金整

, .org 分中英

老實講佢哋係咪真係以為啲人care放火堵道呢啲濕碎嘢

多謝師兄忍辱負重

推！

我之前都會好俾心機每個訊息都睇
到後面真係頂唔撚住mute撚左個group 得閒先會入去

點report?
唔係Facebook 喎

report

你知唔知咩叫抹黑 入面講既野全部事實 點抹黑

其實大家只要去行轉三中商，就會知道個網係邊啲人整。

即係中聯辦轄下嘅出版機構，包括文匯大公

專程走去狗竇，突破重重保安，再高難度倒立跳樓

btw, 唔只書同網，呢排有冇發現fb勁多扮係理性分析嘅post全部都俾錢sponsor, 即係班民建聯嘅人同kol100
中聯辦做完準備工作開始响文宣上正式大反撲

零生產力社會寄生蟲香港警甴

即係COPY呢段字入去??

按錯不推文

中聯辦今年真係玩資訊大戰

anonymous

中文page

英文page

屌,班藍絲一味focus破壞商店，地鐵
你唔講高官破壞法治 法律
邊個係起由都分唔清

thx

Agree

屌你老母 叫立場del片咪得
大部份私了片都refernce去立場拍d片

其實同6月頭果個咩SAVE HK網差唔多
果個仲可以買GOOGLE廣告 一搵反送中就排第一
唔知個網而家仲係唔係度

呢個應該係升級版 睇落PRO好多

我們致力於一下基礎原則:

不談政治,

非盈利,

不接受捐款,

保持信息來源透明
與基於事實

睇跳樓果度又係 藍屍常見既所謂闢謠手法
咩有15年3D經驗既動畫師

屌你老母 隨口9UP就有個15年3D經驗既動畫師

果D真係作唔到 9UP得樣衰會俾人踢爆 所以提都唔提

正常思維既人諗下都唔對路
有邊個人跳樓會倒立熱身 藍屍自己會就當正常人都會
係得支那中東俄羅斯同白左班反美既垃圾會信
佢地唔係信呢D所謂證據 佢地係信反美
只要有野係反美 佢地就信

反美其實真係冇乜所謂, 但大劣人最撚7 就係又要反美又要踴去美國, 口裏說不身體卻很誠實
我反支就反到底, 永遠唔會上去消費益9 佢經濟